今日撐警集會每人有500蚊收，包飯盒香煙

老衲是否高登老納 是否ig naapdee

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

FCED

有冇食到囡囡

咁少 你比蛇頭食咗兩舊

點解我只係拎得舊半+一支水

得咁少咋

屌
我阿婆上兩次同鄉會叫佢去嘅錢都未俾
息又唔洗俾又要食鳩阿婆

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

牛b死了

地產商協會同台都咁孤寒，好唔愛國

都唔夠俾娜哪跳半支舞仔喎